年輕人以為教育可以取代經驗，年長者以為經驗可以取代教育 -

廢青 : 冇社會經驗
廢老 : 冇受過嚴謹的教育

廢青 : 冇經驗，以為自己受過高等教育就識好多野。
廢老 : 冇受過高中以上的教育，以為自己食鹽多過你食米，就好醒。

各打五十大板，ho ball，打和